有冇人個MacBook keyboard有事？

唔知點解有時有啲制禁唔到，有冇人試過？

Butterfly Keyboard通病，外國有大量Case

試下用口吹落啲掣嘅罅位
可能入塵搞到接觸不良

樓主係2016定2017？

可以book定天才bar喇

正常㗎，Macbook 最出名係呢個 keyboard，大把人因為想要呢個效果先買

好common姐，攞去整囉

係咪16 17嗰代？係嘅話攞去apple換啦

想知4年保係唔係無限次換？

而家部MacBook pro成日好似禁住左control制咁 left click 變right click 又打唔到字 有冇人試過知咩事？

反而我個magic mouse 成日自己斷線 之後再連返

butterfly? 係既話拎去免費整

butterfly 但唔知算唔算butterfly問題 個制physically 無事但好似長期有input咁

咪入塵囉
呢個係垃圾蝴蝶通病

apple 都走出黎話係butterfly 設計缺陷啦

2018 pro 上年9月用到而家，無事

暫時

公司部imac成撚日都係咁，bluetooth 都壞埋變Bluetooth not available ，要reboot先無事搞到要長期用wired mouse做backup

我估係隻mouse 壞 我部macbook 新買架

原來關入塵事，成日打字會有一兩個打唔到。。。